［7.14沙田大遊行］Fake news拆解！

不反對通知書係未批！未批！未批！

見到有人開始講話批咗不反對通知書，睇到我哋R哂頭 今朝手足+議員係警署開會商討遊行安排，暫時係路線方面取得共識，但仍然仲等候緊不反對通知書批核

（今日我地四個人入去狗屋，佢地派成三十隻狗同我地傾 唔講以為我地四個係入去佔領狗局 ）

共識路線如下：
起點：翠田街足球場（車公廟對出）
》落隧道轉出車公廟路》左轉入獅子山隧道公路》右轉入沙田正街》右轉橫壆街》左轉沙田鄉事會路》直入排頭街
終點：沙田政府合署

有關路線嘅疑問，我哋嘗試喺度解答下：

Q1：點解改咗起點？（原：大圍遊樂場）
A1：因為一早比人Book左，全日都冇期，而最近能夠容納數千人以上嘅空間/場地就係『翠田街足球場』

Q2：會唔會好難去？
A2：『翠田街足球場』位於大圍站同車公廟站之間，合理步行距離。而且對於參與人士來講其實更加方便，除咗喺大圍站過嚟之外，亦可以喺車公廟站中途加入

Q3：點解唔經八爪魚橋迴旋處（車路）？
A3：後半段嘅遊行路線基本上已經完全癱瘓沙田兩大巴士總站，所以為咗仍然可以維持有限度嘅公共交通服務，我們要求運輸署將沙田所有巴士線遷移至其他鐵路站，包括大圍巴士站，故此我地容讓大圍巴士站同八爪魚維持交通暢順。

Q4：點解唔行大涌橋（路）？
A4：根據大家嘅意願都係希望行到入沙田正街，如果唔想兜冤枉路，獅子山隧道公路右轉入沙田正街（紅十字會），係最直接亦能夠行晒整段正行

Q5：行沙田正街咪會塞死晒巴士站，好阻人喎！
Q5：過往有參與過遊行嘅朋友都會清楚明白阻塞交通幾個鐘嘅影響遠遠低過惡法通過/義士坐十年監！
而且經過同運輸署商討後，佢地會安排不同巴士線分流到大圍總站及石門站等等

Q6：點解唔去狗屋？
Q6：沙田警署嘅地理位置理論上係喺倔頭路，只有一條小路行返沙田站/政府合署。對於萬人遊行/逃生來講絕不理想！有咩事發生簡直係死路一條！

遊行路線圖：

推

我願望係黑警死全家

大圍人都想玩玩

辛苦樓主

我無野講 我要見律師

輕輕推一下
求進度及fact check
隔離巴打話已有
媽呀我好亂呀

各位仲諗緊今個星期日去唔去遊行既手足入一入黎!7月14日，沙田見

出返金鐘算啦
分區只係浪費大家精神

Pish

消耗體力

好多人喺度推個fake news po

push

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

故此我地容讓大圍巴士站同八爪魚維持交通暢順。

pish

Push

我無野講

我無嘢講

輕輕一推

班毛想引蛇出洞

今次大家真係要醒水啦

PUSH

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

屌 班fake news撚真係好柒煩

大家果日暴動……阿唔係…遊行就記得去沙田火車站果日幫襯下買手信啦

Good

咁有趣 ，究竟係點架家陣

原來你係大圍

up

我冇野講

一直係樓主搞開，起下底就知
不反對通知書條友唔知邊度彈出嚟

新界牛出動

會入去，但唔買野

咁我們就快快急推呢個po